不如遊行集會索性改做夜晚

次次都同D狗開波
D狗又夜晚先同你開波
一於改夜晚逢星期六七點開始集會
大家食埋晚飯 瞓埋晏覺 先出嚟

大家點睇

夜晚先危險，日頭加太陽佢哋先昜中暑。

人多就安全

大家改一改個作息時間 咪人多